<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcomeTxt">مرحبًا بكم نموزج تغير الغة</string>
    <string name="change_language">تغير اللغة</string>
    <string name="settings">الاعدادات</string>
    <string name="home">الرئيسية</string>
    <string name="more">المزيد</string>
    <string name="search">بحث</string>
    <string name="news">الأخبار</string>
    <string name="newsDetails">تفاصيل الأخبار</string>
    <string name="introductionToActivities">مقدمة في الأنشطة</string>
    <string name="introductionToActivitiesContent">"تختلف تجربة تطبيق الجوّال عن نظيرتها على سطح المكتب من حيث أن تفاعل المستخدم مع التطبيق لا يبدأ دائمًا في نفس المكان. بدلاً من ذلك ، غالبًا ما تبدأ رحلة المستخدم بشكل غير محدد. على سبيل المثال ، إذا فتحت تطبيق بريد إلكتروني من على شاشتك الرئيسية ، قد ترى قائمة برسائل البريد الإلكتروني. على النقيض من ذلك ، إذا كنت تستخدم تطبيقًا لوسائل التواصل الاجتماعي يقوم بعد ذلك بتشغيل تطبيق البريد الإلكتروني الخاص بك ، فقد تنتقل مباشرةً إلى شاشة تطبيق البريد الإلكتروني لإنشاء رسالة بريد إلكتروني."</string>
    <string name="understandTheActivityLifecycle">فهم دورة حياة النشاط</string>
    <string name="understandTheActivityLifecycleContent">"عندما ينتقل المستخدم عبر تطبيقك وخارجه والعودة إليه ، تنتقل مثيلات النشاط في تطبيقك عبر حالات مختلفة في دورة حياتها. توفر فئة النشاط عددًا من عمليات الاستدعاء التي تسمح للنشاط بمعرفة أن الحالة قد تغيرت: أن النظام يقوم بإنشاء نشاط أو إيقافه أو استئنافه أو تدمير العملية التي يوجد فيها النشاط ".</string>
    <string name="handleActivityStateChanges">التعامل مع تغييرات حالة النشاط</string>
    <string name="handleActivityStateChangesContent">"يمكن أن تتسبب الأحداث المختلفة ، بعضها يتم تشغيلها بواسطة المستخدم والبعض الآخر بواسطة النظام ، في انتقال نشاط من حالة إلى أخرى. يصف هذا المستند بعض الحالات الشائعة التي تحدث فيها مثل هذه الانتقالات ، وكيفية التعامل مع هذه التحولات."</string>
    <string name="testYourAppActivities">اختبر أنشطة التطبيق الخاص بك</string>
    <string name="testYourAppActivitiesContent">تعمل الأنشطة كحاويات لكل تفاعل للمستخدم داخل تطبيقك ، لذلك من المهم اختبار كيفية تصرف أنشطة التطبيق أثناء الأحداث على مستوى الجهاز</string>
    <string name="understandTasksAndBackStack">فهم المهام و Back Stack</string>
    <string name="understandTasksAndBackStackContent">المهمة هي مجموعة من الأنشطة التي يتفاعل معها المستخدمون عند أداء عمل معين. يتم ترتيب الأنشطة في مكدس - المكدس الخلفي) - بالترتيب الذي يتم به فتح كل نشاط. على سبيل المثال ، قد يكون لتطبيق البريد الإلكتروني نشاط واحد لعرض قائمة بالرسائل الجديدة. عندما يختار المستخدم رسالة ، يفتح نشاط جديد لعرض هذه الرسالة. يضاف هذا النشاط الجديد إلى المكدس الخلفي. إذا ضغط المستخدم على الزر "رجوع" ، فسيتم إنهاء هذا النشاط الجديد وإخراجها من المكدس. يوفر الفيديو التالي نظرة عامة جيدة على كيفية عمل المكدس الخلفي.</string>
    <string name="localizationTxt">"يعمل Android على العديد من الأجهزة في العديد من المناطق. للوصول إلى معظم المستخدمين ، يجب أن يتعامل تطبيقك مع النصوص والملفات الصوتية والأرقام والعملة والرسومات بطرق تتناسب مع المناطق التي يستخدم فيها تطبيقك."</string>
    <string name="moreMenuTxt">English</string>
    <string name="appLanguage">لغة التطبيق</string>
    <string name="changeLanguage">تغيير اللغة</string>

</resources>